裝修犯法就接受到，影相反而接受唔到

有冇cctai軍師解釋吓

因為裝修係勇武做，勇武死勇武事
影相要自己參與，過唔到自己底線

輸民意

因為銀行、藍店唔係佢地既

但藍店佢地有份食

明明影相最簡單直接 仲要冇犯法
居然反對去做

勇武死哂係勇武事
最緊要自己有得食元氣

［行動Po 急] 想 贏 就 同 我 推 上 熱 門

講真你唔入去食咪唔會比人影囉
你驚比人影咪唔好入去食囉
我就由到尾都唔驚戒曬藍店日日淨係食黃店連最難戒嘅老麥都戒咗兩個幾月吉野家大家樂美心果啲唔洗講半年未入過門口

裝修係搞死物，影相係搞人

有point

真心唔明點解影相都要被人屌囉
又話啲人受軟唔受硬
on9啦 係藍嘅話 你點叫佢唔好去藍店都冇用㗎啦

影兩張相會死人？？
撐警就真係害死人喇

你要人地老憑同你罷食抗爭咩

講真 冇人裝修吉野家
依家一家每一間都排長龍

咁多「同路人」食，俾佢走啦！失民意架！

食餐飯又係撐警
有弱智手足真係害死人

贊成影相

狗: 我都係打份工姐
你: 我都係食個飯姐

講唔掂就偷換概念
繼續飲東江水啦柒頭

燒廢老呢

支持

燒到重傷都支持，因為自己食花生
但係阻到我食元氣就要反

+1幾個月無食M記

槍口對外同槍口對內比較

正解，警察都有好人
大家唔好再叫死黑警

獅鳥呢